我識一個助養群admin 佢同男朋友嘈交

男朋友:你手上有咁多人既資料 唔應該上前線
Admin:我覺得自己有責任幫手
男朋友:如果你比狗拉左就會累好多人

大家覺得邊個岩邊個錯

推

男朋友岩

男

男朋友岩 大局為重

男理性
女感性

後援最緊要低調

每個人角色都唔同
唔好當自己係教世主

男朋友以大局為重，支持
女朋友都應該有責任保護助養者啦
果班擺明唔可以出面嘅，惹到狗渣查就好麻煩

更大責任去保護其他手足

絕對係男

一個幕後既人就應該好好隱藏自己身份

緊係男朋友啦
有腦嘅應該識分析

男 每個人都有自己職位
可企後 但大局為重

btw
抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

本身選擇咗做助養嘅admin，就注定係唔可以拋頭露面。

你打仗都唔會叫個後勤總監上前線啦......

男
明佢心情，但補師死咗係會全隊團滅嘅

男 唔係個個上前線先叫做左野 俾狗咬交低曬手足資料仲大獲

男朋友岩

個admin死 全部玩撚完

緊係唔好
呢個位唔係個個都做到
唔好自招更多危險
害埋其他手足

+1

男啱

男朋友岩
每個人都有自己位置
打仗軍師都唔會上最前 咁唔係怕死

你的朋友⋯ 醒啲啦 做得admin都有少少腦係咪呀？

男朋友岩，唔止係咁，男友都要小心，唔係拉一個扯全家扯曬出來

醒少少當幫忙

同意，supporter 唔好打前，隊友信得過你先靠你backup

男朋友
admin一死助養嘅死 受養嘅都死

btw如果admin都係男咁男岩到底係指邊個？

應該冇人會覺得個admin係岩

男
同打仗時伙食兵同醫療兵衝頭一樣on9

男方啱

男，非性別歧視

男朋友

男。 攞住咁多人資料就唔好亂咁上前線啦

男啦
有咁多個人資料就唔好亂黎 最多去下啲和理非集會 遲到早走好喇

肯肯定係男朋友岩

楂住咁多資料

後勤同前線都係工種⋯忍下啦絲打

男朋友
大家喺自己崗位盡力就得

救

男
為咗比資料你嘅人
更加要顧好自己

所有admin 唔應該係前線,最好人係外國

女人做決定=收皮

邊個話admin係女

男朋友岩
admin係好心想做多啲 但係大家係自己崗位做好就得

警狗塔咗你就會搜埋你屋企㗎啦，咪撚玩啦

男岩 for sure

手上有資料直情應該乜撚都唔好做
連儂牆都唔咪撚掂，黑衫都咪撚著tim呀
見到狗咬緊人都千奇咪撚行埋去呀

有資料上咩前線
想一下死全家咩

男，每個人都有自己position ，無可能做晒所有嘢

更加無可能去Take risk

後勤做返後勤啲野
一樣發揮到作用

admin 即使將d 資料加密，唔怕比狗輪姦到解密？

全港最大型同性戀討論區

男
我係受養者既話，知條女咁衝動，保護我資料既意識咁差，我會屌柒佢

男嘅當然啱！
女嘅如果真係又要做Admin又要上前線的話，每次出街都應該將前綫嘅資料放喺另外一個地方，不是公司或家裏，即使被捕，電話都是clean的，死差佬上門亦都唔會搵到任何嘢

男！

都無用 個女就係咁做
但個男既都係覺得會有風險

男
正如老豆搵仔一世唔出現
除非中共滅亡左
驚佢俾人暗殺

男

大局為重

男岩
感性用係戰爭唔太理智哦

做聯絡的人，根本就唔好係現場出現
最好行動模式扮港豬，確保唔會比狗咬

玩信長唔會有人用阿市上前同人互毆囉好冇

要知道自己角色
做大事就要忍得
可能覺得企得後好似幫唔到手，但一定要忍住，咁先係真正幫到大家

邊個話admin係女？

男岩 女仔真係唔好上前線

Admin係女姓 身分證係F

男
唔可以一時意氣誤大事

梗係做隱青啦 出條撚咩

建議你快啲del資料

Admin係女性

Man

最好fb ig扮下港豬貼多d食物相
自己儲小小錢去埋旅行tim呀

打算比呢個post佢地睇

我撐男朋友

女人是雞

男朋友睇得比較宏觀、長遠

男啱
行動前用腦諗下後果先

喺呢個case，唔上前線等於幫手

後援係要好祕密。

男朋友啱

始於admin 有機會俾人跟到佢同其他人交收電話/資料
增加滅團風險

屌你啦咁簡單嘅問題都要問
梗係個男朋友講得啱喇
後援就係要藏於民間
分散投資好重要
呢個就等同於將所有醫生放曬去武漢度打肺炎一樣

唔係下下上前線先叫幫手嘅
佢身份係保護緊好多人

你啱

撐男朋友

揸住咁多人data就咪撚亂嚟啦

單蛇 男朋友啱

男岩

男朋友方法正確
但完全理解admin 嗰種心情
有時現實就係咁

幫手可以有好多種 唔好以為小心D 上前線就無事 今日唔知聽日事 無人可以擔保下一個唔係你 負責後援就努力做好依個位 幫多D手足 好多手足生活同心理方面仍然需要幫助 多D了解佢地需要好過

男
唔係下下去衝鋒陷阱先叫盡左責任，要理解清楚自己嘅角色先去盡返相應嘅責任，咁先係盡責。

男友全對

女人真係好on9

之前某啲小隊收皮
係因為家長比人拉左
發夢聽人講

唔記得左寫 撐男朋友

出去又唔係幫到好多野， 但一俾狗咬就超多人俾佢拉埋一齊陪葬

男

助養就助養
屌你老母走去前線害人啊？
你一被捕全部攬炒

大佬，軍隊都要分工啦
你一個後勤人員衝前線根本唔應該

唔甘心就咪撚做後勤
做後勤就咪撚衝前線
就係咁簡單

補師要上前線打不如你換個account轉轉職先

大事 一定係以理性行先

所以男方勝

男朋友啱 咪撚累人啦屌

男啱

但係唔上前線 都可以俾狗咬
一定要小心 小心 小心

M

男朋友啱
助養群admin好難PASS畀其他人
女朋友admin做好自己工作就得

男 依個時勢 救得一個 保得一個得一個 如果admin比狗咬 其他手足就會跟住出事 大局為重

女啱 因為女朋友永遠是對的

真係男嘅啱

本身絲打都唔多建議咁前

男
手上有手足資料
你都有責任唔比資料外洩

Admin責任就係好好保護手足嘅資料

男,保護手足資料更加重要

諗起有個警察貼連儂牆被拉就好戇鳩

男啦屌

真係要大局為重

兄弟爬山

你點知的

為督帥尚不當親戰，況補鹿角乎

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

男朋友啱啦梗係

男友啱
anyway好人一世平安

admin 根本連場都唔應該落

忠醫 開左channel 之後一樣冇落過場

男應該要同佢講：你好撚好打咩屌你老母

唔使諗都係男啦
Admin 知唔自己有事會累死幾多手捉？
我無諗過做得呢啲位嘅人個腦生草

拉鳩左又要搵第個信得過既人

風險又增加 為咩

實係男

男

明個女仔心情 但做到隱形咁先係for greater good

男朋友岩，每人有唔同位置，你要上前線唔好做 admin

有無見過啲義務律師做蔥蔥子
自己手上有咁多其他人嘅個人資料好應該自動自覺小心啲啦下話?

男啱
佢博係博緊好多人條命

呢d咁重要的資訊放上來連登都唔方成熟

條女都智撚障 到時畀人拉咗 真係多得佢唔撚小.......

男呀
大局為重

其實admin都係男

男岩，女要出就將家長既電話交俾第二個人代做！
有心我話照出錢都可以

男朋友啱
助養嘅人entrust得自己俾你，應該以人哋安全(+自己安全)為先

男
佢講得啱 admin比人捉咗慘過抄家

男 佢有咁多手足嘅資料 有責任保管好 保管好嘅條件就係自身安全

男岩
聽難d講你死就累全家

淨係想同admin講，你已經好努力，唔好覺得唔係前線就唔係幫手。

相反你有事，會更多手足求助無援。

好人一世平安

男朋友岩 各自將各自崗位做到最好先幫到最多手 唔係樣樣都要你做

男
分工要清楚

男
成班手足條命喺admin手

男朋友:如果你比狗拉左就會累好多人 <-岩

woman know your place

男朋友，大局為重，每個人都有自己崗位，不要越位，風險好大

男朋友岩
女朋友想幫手就好好保管手足既個人資料

你問呢度班冷氣軍師 個個驚頭驚尾一定buy男嘅叫人唔好出

gay

唔好太前就ok

買部最平三星電話出去

女嘅係傻閪，前線唔到你嚟
做返自己角色先，呢場運動唔需要唔用腦嘅莽夫

你以為前線同後排係兩班人嚟其實都幾天真
和理非就淨係做和理非嘢
勇武多數落場之後文宣後勤都好落力

我覺得每個人出得去 做好被捕準備
eg至少手機交俾男友 咁要堅持出去都可以

男 每人角色唔同

大家都無錯。諗下點可以做得好d。

思路清晰

所以答案係：男，打和 super

每人都有自己既崗位

Admin 拎住啲重要資料就乖乖做keyboard fighter 啦

屌樓主老母

男岩，你中左，唔係你一個人收工，係攬埋全世界收工

男友岩

有名冊仲點可以高風險上前線
直頭要匿蹤
換電話都唔得
比狗咬左自然上門摷野，都會出事

大局為重，出事全部人都奶野
唔出去都係幫緊手足

醒目啲啦個admin 咪累人

唔係男人幫男人
我覺得 "男" 既啱。

除非你問哂每個比左資料既人
無一個反對既話你咪上前線

Admin唔比人拉已經好幫手！！！

男岩 完

男
會唔會有人帶住個database去最前線打仗？
一個唔覺意俾狗咬就一個累全家

事實係無人
咩都係同一批人做

男友100%啱, 你無事先係最好既幫手方法

兩個出發點都啱

但今次男方方法更可取

個男啱 大局為重 一比拉就累死好多人

大家有自己崗位，人地就係信你做支援應該唔會俾人拉去爆手機
明白大家想做多啲，但你地做緊嘅野比起多你一個上前線有用好多
叫和理非升級係指淨係出黎行個啲，唔係你地

認真個句
救人/私鳥有幾可係女手足？
走佬又唔係跑得快

唔俾男友管理個助養group咪得囉

男啱
後勤position都非常重要

我上面都係咁覆
而呢個post個個揀男
就知連登已經全面和理非化

男友

男
要上前線請轉職

男朋友 後援嘅重要性有時唔比前線低 手足因為信後援先敢向前衝

男朋友大局為重
女朋友意氣用事

男方最理想做法
唔一定上最前先叫幫手

保護好資料就係救世者

admin最大責任就係保護自己，不被捕

你朋友就是你

幫手有唔同方法，各司其職

男岩 女既要理智少少
前面多一個人係好事
但你一個出事 幾百個人跟住出事
身在其位 必謀其職
你做得admin 就要付admin要付既責任
到時幾百個人一齊出事先離後悔就太遲了

睇到男朋友
以為係情侶

如果係 admin 係要企後一啲

突破盲腸

男啱 大局為重呀

叫男朋友上

Bf for sure

男朋友正確
萬一比狗咬真係會令好多資料外洩，好似3C工作室老闆咁，啲機比狗收曬佢都覺得對唔住手足
女朋友已經付出好多，緊守自己崗位就可以👍🏻

admin唔可以太衝動

男admin

女既唔好睇得自己咁重 出邊小你1個既能力唔會左右到件事 但你一被人拉成個grp都收皮 凡事有得有失 無可能魚與熊掌啦

The guy

揸住咁多人資料最重要嘅責任係保障當時人安全
衰啲講句
仲上前線根本係為咗自我滿足而拎成班手足條命嚟較飛
直頭係不負責任

都唔係第一日知

啱啊屌

有責任幫手就冇責任保護資料？

唔上

其實個個都知，但點解女既都想上前線，係因為前線真係冇哂人。

行申，我係垃圾，係軍師

[合法罷工 ， 助己助人] [送你的命給狗官] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

你係咪知更鳥本人

屌 依家係抗爭呀 革命呀
仲感情用事衝動行先
你比你捉左一鑊熟呀
一係你唔好搞助養
搞得就唔好比自己冒險

衡量下upside同downside啦好心

你要諗清楚，你就算擺tg個電話係聖企都會被搶走

男岩
打杖唔可以感情用事

佢比人拉左起晒底, 比條LIST 黑警玩大屠殺無分別...

唔洗開post問啦下話？嬲呀 男呀 仆街

同意

男友啱

女既 咁無腦 唔好做admin

女係攪炒精神
不過係同自己人攪

男友啱。唔同崗位。。

男朋友啱。大局為重 !

關我撚事

男，有時唔係非要上前線，而是要看能力和自身條件

先多謝你嘅付出

你男朋友的確係岩，萬一你被殺人強姦犯捉，你同其他手足真係會好麻煩

今次聽一聽男朋友講啦
辛苦曬admin

點解拉左=有資料？
佢攞住list周圍走？

收你電話慢慢爆係基本

放wallpaper係你on9

無撚有錯

男 保護返手足

因為咁分左手